Проверка подробной карточки товара страницы "Штукатурные смеси" (Desktop).

* Тестовые данные: 

Priority = high

1. Тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/
Логин: dev
Пароль: 123456
2. Продовый сервер -https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловия:
1. Открыта страница товара 
https://test2.stroyrem-nn.ru/products/shtukaturka-tsementnaya-zaschitnaya-tonkoslojnaya-knauf-virton-25-kg-42 
или 
https://stroyrem-nn.ru/products/shtukaturka-tsementnaya-zaschitnaya-tonkoslojnaya-knauf-virton-25-kg-42
2. Корзина должна быть пуста.

1. Шаги:
В "хлебных крошках нажать "Штукатурные смеси >".

* Ожидаемый результат:
Открылась страница каталога.

2. Шаги:
Нажать кнопку "назад" браузера.

* Ожидаемый результат:
Возврат в подробную карточку товара.

3. Шаги:
Нажать на поле "*****" (отзывы).

* Ожидаемый результат:
Перемещение к вкладке "Отзывы" на данной странице.

4. Шаги:
Нажать кнопку "В КОРЗИНУ".

* Ожидаемый результат:
1. Кнопка изменилась на "- 1 +";
2. У корзины в хедере появился желтый кружочек с цифрой внутри.

5. Шаги:
Нажать "-", чтобы обнулить товар.

* Ожидаемый результат:
1. На кнопке появилась надпись "В КОРЗИНУ".
2. Кружочек в корзине (хедер) скрылся.

6. Шаги:
Нажать вкладку "ХАРАКТЕРИСТИКИ"

* Ожидаемый результат:
Открылась вкладка с подробным описанием товара.

7. Шаги:
Нажать вкладку "ОТЗЫВЫ".

* Ожидаемый результат:
Открылась вкладка с отзывами о товаре.

8. Шаги:
Нажать кнопку "Написать отзыв".

* Ожидаемый результат:
Появилась форма написания отзыва.

9. Шаги:
В поле "Оцените товар" нажать пятую звезду.

* Ожидаемый результат:
5 звезд изменили свой цвет.

10. Шаги:
В поле "Комментарий" ввести текст: Хороший материал. Спасибо!(тест)

* Ожидаемый результат:
Текст можно ввести.

11. Шаги:
Нажать ссылку "правилами публикации".

* Ожидаемый результат:
Появились правила публикации.

12. Шаги:
Нажать кнопку "Опубликовать".

* Ожидаемый результат:
1. Появилось окно с текстом "Спасибо! Ваш отзыв отправлен на модерацию!".


Автор: В.Савин 


* Тестовый сервер 

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
|2023-07-31 | 21:07 | Chrome 114.0.5735.248 | FAIL https://trello.com/c/0fFtHLc9317   FAIL https://trello.com/c/NSwTjyjj/318 | |  | 04.07.23 | Наталья К. | 
|2023-07-31 | 21:10 | Yandex 23.7.0.2534 | FAIL https://trello.com/c/0fFtHLc9317   FAIL https://trello.com/c/NSwTjyjj/318 |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
| 14.08.23 | 01:30 | Chrome версия 114.0.5735.199 | FAIL https://trello.com/c/0fFtHLc9/317 |  |  | 13.08.23 | Надежда | 
| 14.08.23 | 01:30 | Firefox версия 115.0.2 | FAIL https://trello.com/c/0fFtHLc9/317  FAIL https://trello.com/c/NSwTjyjj/318 |  |  | 13.08.23 | Надежда |
| 2023-10-01 | 17:00 | Chrome 117.0.5938.132 Yandex 23.9.0.2272 | FAIL https://trello.com/c/jyeKE85V/514 FAIL https://trello.com/c/0fFtHLc9/317  |  | | 01.10.23 | Наталья К. |  


* Продовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
| 2023-07-31 | 21:08 | Chrome 114.0.5735.248 | FAIL https://trello.com/c/0fFtHLc9317   FAIL https://trello.com/c/NSwTjyjj/318 | |  | 04.07.23 | Наталья К. | 
| 2023-07-31 | 21:11 | Yandex 23.7.0.2534 | FAIL https://trello.com/c/0fFtHLc9317   FAIL https://trello.com/c/NSwTjyjj/318 |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |    
| 14.08.23 | 01:34 | Chrome версия 114.0.5735.199 | FAIL https://trello.com/c/0fFtHLc9/317  FAIL https://trello.com/c/NSwTjyjj/318 |  |  | 13.08.23 | Надежда |   
| 14.08.23 | 01:34 | Firefox версия 115.0.2 | FAIL https://trello.com/c/0fFtHLc9/317 |  |  | 13.08.23 | Надежда | 
| 2023-10-01 | 17:00 | Chrome 117.0.5938.132 Yandex 23.9.0.2272 | FAIL https://trello.com/c/jyeKE85V/514 FAIL https://trello.com/c/0fFtHLc9/317  | | | 01.10.23 | Наталья К. |      

